是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

冇放汽水入雪櫃 冇duck drink

水

自膠

屌你老母又乜鳩嚟㗎屌你老母

屌你老母

左邊咩黎

好好味

又青瓜又腸仔

狗糧

狗也不屌

右邊好似幾好食
個汁點整

狗飯

肥仔

又到喂狗時間

唔知 淨係知有椰汁

餓到仆街